今日凍撚到射波！！！

渣ga

我都射咗

啱啊打份工搵命博咩

春袋大師射balls 2017

有得射唔通唔射咩